連英國獨立黨個logo都有神過英超

青政logo

公眾係白痴嘛